父哥速入

外賣到咗 快啲返屋企
btw sorry唔記得幫你杯凍檸茶叫少冰 求原諒

冇叫少冰你條命賠唔賠得起?

港父有藉口X您了

on99?

父哥唔X車迷

父哥唔X弱智

放係保安到先
返緊來

你兜紅腸飯到左 幾時返

做定帛金先

父哥叫凍撚水喎

有無比心機整先

返緊 但我食左野

父哥唔X同類

父哥小心D野食入面有針

父哥又唔會咁盡 最多拎警棍濕我一鑊

機場保安會幫我過金屬探測器

打狗棒法

又借D意宣傳TVB機場特警，拉！

人命嚟 咪玩

食左咩

父哥自爆左返機場

奴隸

譚 十小辣

父哥幾時死

佢x夠一萬人就完成使命歸西

人數？

咁都過2頁

2 同志仔

樓主幾𠹌白痴

父哥勁

紅腸比狗食

父哥好快就x你

叫錯野飲係人都會

父哥畀咗錢你未

佢俾少左7蚊 但我唔敢出聲

我比多94蚊你

佢有俾錢你咪算好

係機場易啲X人

點解